喇叭牌正露丸到底係咬定吞

說明書冇寫
吞咗兩日都仲好肚痛
諗緊其實係咪要咬先有用

痛足兩日有冇諗過去睇醫生

吞，痛兩日就睇醫生啦。

磨碎沖水飲

痴線

吞同咬有咩分別都係入食道落胃

假膠？

塞入屎忽窿架

炒餸

咬＝即效
啓＝要等

我食藥通常都係咬碎先

肚痛咪痾屎囉 洗乜食藥..

含好似係for牙痛

是咁的，前兩日食咗碗辣到仆街嘅米線
第二朝勁痾，痾完都痛，所以就買咗正露丸
斷估唔洗睇醫生掛

唔睇醫生就直接搵殯儀館搞身後事